究竟係 美隊扮美欺 定 美欺抄美隊

美欺

美隊

佢地抄耶穌基督

Are you mocking me?